Dobrý den můj kamarad QQQ Včeva jsem byl na procházke po Praze. To je jedno nejkrásnějšich m Šel jsem do Staraměstského nám šli do Vyšehrada s moje kamarádkou Helena. Byl to krasný večer. V Praze moc dobře lidi. Čekam na tebe v Čechach. Na schledanou Tvůj kamarád Jardo.
